為何不浪漫亦是罪名 為何不轟烈是件壞事情😫

🚬

乜又係我

慢左

沒有聲都有愛你的鐵證

So, baby, lets just turn down the lights
And close the door
Oh I love that dress
But you wont need it anymore
No, you wont need it no more
Lets just kiss till we're naked

我

盧已放棄我 88

想買香水

7:00仲有重心，頭先都出咗，希望大家跟

7:01又可以cashed

要跟了

也許全世界我也可以放棄

師傅 TG

未裝返 轉頭

I CANT SEE SHIT

ok

至少還有盧 值得我去珍惜

皓腎勁少少啦，肥朱淨係投靠有實力嘅男人

吸收左4:00既教訓 7:00一定跟

唔跟了 淨係跟你場2030ok?

所以唔投靠你

=.=why so mean

ME 要兩埸客盤-.-

我想投靠我盧

大家好 小妹回來了

請一定要中我

依家睇不變，買埋2

please tg before 1838

okay

中咗邊個

做咩唔比加圖

who

就咁講名咪得

我？

kaki？

只有M巴師傅是真理

睇黎中我 車仔人

6 朱 - 頭獎
13 角大 - 貳獎
7 君子 - 参獎

tg me be4 1840

thanks

Okay

黑箱作業圖都冇張 抗2

多謝阿

逼害

最後召集7點重心 再唔買就低水

😭

我投靠你okay?

只投靠師傅

幾時出架m巴

Want g

try imgur

你叫肥朱投靠me ok

我驚我講出黎，大家會屌鳩我

個主題幾靚

跟左 gel定先都得

不了sor,她是我的

我知啦，贏嗰便d fd子

有無重抽機會

依家買定

求水，是咪要比tg?

我係唔係無份

好似係你有份再+3個

應該直接派你呀

咁耐無賭 要all in 跟m 巴了

角大不見了 原單加3個位
m240 kaki 直入單

ky 7點 我要左

補完習大家win大錢

feel到係我

不見了
btw我

Why mo me

好再出多次

7:00心水 99%重心

另外參考心水

jump左?

你試試 我全年重中之重心

My tg: jjdog169

M bro plsssss add me

好彩師傅無賣走我

thanks左右b

102

yeah

好耐冇玩lol會唔會有人同我街場

杜奧巴有我a/c咩

[quote]好再出多次

7:00心水 99%重心

GUN 之後全部垃圾波

我都有

杜奧巴很想去捕捉他

仲記得話似電話號碼係咪比錯sosad

無錯 ,依個就係睇夠唔夠堅定

杜奧巴甲 動作很劉華

我好雷的 勿屌

杜奧爸有我ac咩？
呢句笑死😂😂😂

岩岩見到一個好靚女又好大波既女仔😍

Jm9

圖呢

照鏡？

ME?

added

你見到小妹了

原來係鏡，嘩笑死

上次我番工都見到有個約15歲時女仔 勁細粒 但勁大波 我估有E但佢拖住個mk仔

hoshingyuen好撚煩

btw有冇人打機

一定唔係我

these chances

你返工照鏡？

更新緊

原來是一面鏡子

做乜兜個圈讚我

我點都無E啦 唉 跳樓了

等緊包蛇

又係時候過300$

原來只不過是幻覺

請事實

我都係

Xxxx

我。。。番緊屋企
你玩住先

好!

我想嘔牙

1 左右
2 軍醫
3 福仔
4 善寶
5 盧
6 棋
7 收手
8 乳
9 尖逼
10 亞盤
11 托尼
12 謝
13 安德爾
14 變身
15 香
16 Kaki
17 m240

3 福仔 tg me before 1859

🙈🙈😳☺️

有無人買美國小朋友？

Lol個樣唔同曬既

jump －，－

usa半大全大算
求返身

我愛美國佬

7點反底！

支持，幫叫

叫左佢搵你

yaya heavy heart
洪都
洪都2.5s
美半大

編號
3147
投注類別 讓球
細節
星期四 4 塞內加爾U20(主) 對 美國U20(客)
$1140
金額 $1,140.00

~.~

想典-,-

冇主客既?

咁姐係要咩

客？

買乜

姐係不賭

你不知道我為什麼離開你

有無人知去左日本買唔買到波？

跟書包

編號
7338
投注類別 讓球
細節
星期四 3 新西蘭U20(主) 對 洪都拉斯U20(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.91

android得 or 網頁

siu4

編號
5747
投注類別 讓球
細節
星期四 4 塞內加爾U20(主) 對 美國U20(客)
$51140
金額 $51,140.00

Ifandog

有冇新西既朋友

編號
5747
投注類別 讓球
細節
星期四 4 塞內加爾U20(主) 對 美國U20(客)
$50000
金額 $50,000.00

ching sic ball

已抽到三個得獎者 下次再派

編號
5747
投注類別 讓球
細節
星期四 4 塞內加爾U20(主) 對 美國U20(客)
$500000
金額 $500,000.00

塞?

大注

咁要網頁

我係意大利買緊

盧想撚狗

成班係到抽水笑左

跟左

買菜

用chrome

搞點 99%重心 cashed

係咩？

撚樣盧到底買乜
書包對家？

不賭便是贏啊

新西 goal

thx

真。跟書包

cashed 多謝師傅

秒goal

1分鐘 又要針

on9 假撚到

快到

屌

新西！

真

係咪路

？？？？？？？？？？

想典

屌你咩 一開波就要去跳樓

屌做乜9

菜內加2

不入虎穴 焉得虎子

gun

1分鐘 crashed

我屌你咩 球探禁完星 3秒就1:0

笑死

同路既請幫手打氣！

sigh

希望大家可以反cup

美國廢青快開半大

新西！！！！

洪都拉斯on9?

反cap又要開始了

買左2k包蛇對家 嘆緊葡雞飯了

usa buddies quick in ballllllllllll

世正唔係話唔去咩？

洪2.5s ifc睇波

不了

下盤惡過狗

唔開即場係咪因為咁

盧要擊敗書包牙

洪都拉斯全格我係凱都拉屎

迷kaki黨一開波就針

買左usa半大 洪都盤 求中

gchi

塞內加爾fg 快入

嗰到有廁所🤔

新西手足 一齊頂實！ 比多甩！

應該有茅廁🤔

sor

菜內+2贏波我呢世唔食菜

突破盲腸

買唔切
幫你地叫反杯

以後唔駛拉c了

和和氣氣 super 好嗎

洪都拉斯全格我開live

岩

美國果場入球未

g持

洪都拉斯屌佢個臭閪

半大已死😫

美國贏波我飛去美國

美國入2球先啦

唔要冒險樂園喎

想睇

究竟白定藍係洪都

驚訝

睇365係blue

屌仲要串起左2場客 我JM9

同路

快啦屌你 你買幾多
呢度比番你

同路兩次

會羊

Sad

洪都拉c全格派3個100毛

好

照要

洪都會反架可

美國1.5大goalllllll [black]角球[/black]

👏🏽

洪都即場細波

洪都拉斯反杯我跳拉斯舞

siu唔出。。。。

sor-.-重作先

笑4😂

上面Jm9

屌你老母兩隊美國仔

Usa入未

on9我都買左大阿
我都跳

以後只買即場波

usa 半場請0:2

美國佬事但入三球 快手

菜

洪都拉斯玩完了 度下場

新西難食屎啦

replied

洪

美國嗰場開咗波未

新西

紐2-0

半大已死 我已死

dream GOALLLLLLLL

88

新西再goal

美國佬快d 開大

Jumped

IFC排隊

要See you again了

紐one more goal

豬曬

洪都拉斯反cup我開live拉屎

認同

新西上埸又唔見你識攻-.-

美國佬收我皮

咁撚廢學人讓半一

美國仔你學下人拉

2017 仲玩U20?

新西
美國

美國入2粒啦好嘛

系 後生細仔咁撚古惑

朱古力(Jumped)

me jumped

一⼂⼀⼂⼃⼁

應該3注炒曬

ifc條隊輪到邊?

排我後面啦

識玩了 全部u20睇大波就一定開細

買咩輸咩 好野阿廢青

永遠我買親果啲半場領先2:0 完場就2:4
但我永遠都買唔中半場落後2:0 完場2:4果邊架喎

好彩小注

無錯，我都發現了

玩留

jump 塞內唔識入波

明明話左再買u20斬手指....唉手

兩邊都唔識

終於入

美1:0

美國仔快入2球啦

半大快啦

快手啦屌usa

1%

好波usa

我無買啊，幫手屌

到我jump得未

快入多粒

美國佬畀多兩球黎

新西
美國！！！

全部同我上！！

美帝兩隊都比力啦

半大到又要扮美國佬叫了

jump

人類

學我

我又扮

美國

洪都反cup x 美國贏派100

8點半點買好

美國半大我扮lo狗

書包

新西
美撚

usa! usa! usa!

洋鬼子都不會踢球

包蛇

原來u20買反手就會羊

u20 根本任佢開

任開架喎

日日都去ifc 有無same road

yes.. 根本就係放題黎。

媽媽

玩廢青盃=犯賤

有冇人同我一樣 贏左錢就會好想同人講野 一輸錢就點都唔想出聲

塞內加爾 反cup啦

唔好再賭球

咁啱聽緊

新西x 美

別笑我我犯賤
犯賤去買U20

8半 2.5s 有冇人要

8點半場俄超 主隊係積分榜唔見既

我以後唔敢同書包同路啦

主係我甲 客係我超

附加賽黎

盧

我輸錢想屌人

甲組強隊對超既廢j?

半大馬會cashed

超高校級的9up 流浮

洪都贏我派100

下半場洪都要4:2了

馬會再cashed, 好在買咗99%重心

call g

好彩跟左

不安

輸錢仲call

call g轉運

你點g

想g

法國朱古力開始似樓主

你地成日9up講既

快啲屌我

小妹好純潔

屌你先可以轉運

不了，巧克力是我的

純潔條毛 你唔好呃人啦-.-

可能同一個人黎

半大

有痴線佬師傅

Waaaaaaaaaaa 紅鑽反杯2-1

小妹見到洪都0:2想屌人 2.5s已針

小妹處黎

比班廢清玩到癲

m巴巧橙

ot 2.5hr cashed

話左似樓主

好在我真係無買，已經吸取教訓

我先係處 咪撚扮

點解無人信

g持，上次驗過係

樓g比返個ac朱古力啦

收皮啦

插左入去驗？

✅✅

唔係，去醫院驗

收工

感到難過

因為？

弓起

Ot2.5cashed?

無人信

自爆

因為你比人扑打過

全部都唔信我

5同書包神同路了T__T

我信bo

考埋聽日可以賭球🚬

結婚啦

等你

無人相信架啦

830細波啦

sick yeah

M巴有女朋友的

跪求大家支持我+阿仙奴

鵝們結婚了

阿狗不了 要JER

朱古力千人斬...

踩場

八半等你帶領

包爺逼害雲爺爺

Jm9阿又 得番200點挨到月尾

洪都請反杯

跟我5場

一陣洪都會反杯 怕咩

受我跟嗎

琴日叫你ALLIN最聯嫁啦
買咩角-.-

想跟

你跟到

係

對唔住樓主
想多d人支持阿仙奴姐 冇心踩場

多你100

琴日贏既錢比廢青迫害輸曬

求樓主帶領

嘻

屌你老母美國佬

我掉返轉

唔好相信班廢青啦😑😑

反左我真。派錢

真 千人斬

美國佬果場快撚d 入多兩球

2-1A.A

派完膠未

2比1

反杯開始

洪都

感到洪都要入4球了

洪都你反到我錫曬你

我了

America 定驚入多粒先

新西頂撚實！

反cup既鐘聲響起 上呀洪都

?我

支持我未

美國佬唔入畀人 咪撚浪費時間

想入830 大波 300$

145倍洪都反杯

12M？

新西 12M！

12m miss la

屌你老母

3:1

Molamola 下世見

屌你老母臭閪

u20調拎轉哂

買個隊終於入12M

Ok

朱古力快啲捉實我隻手 我地一齊跳

美國佬頂住！

挽留 跟樓主5場

係愛呀

jump都要抽水

你老母閪上次又一粒都冇

小妹係女-.-

g chi

小妹買咩無咩

830 hm win

我出水都造福人群了

美國佬上力俾多球定驚

其實我同大家講咗7點重心，大家點解唔跟我

塞
正氣cup

不了 美國佬繼續入

今次不迷香了

洪都個龍on9

美國佬半大全大針

新西頂到 美國開大 派100

830 迷m巴

半大crashed左啦

我睇細好渣

美國唔入畀人入 仆街仔

洪都4:3 我灣仔游水過去尖沙咀呀屌你老母

好啊

朋友盤力頂

雙數830 有冇同路
覺得會和

覺得ttg2

美狗唔入畀人入 求你

10世都唔買一次單雙

盧玩5玩830

等緊樓主5場

想要客

美國佬入得波未

你唔撚入 就畀人追和反cup

半大全大大力針

圖拉兵工廠2:0E波強

美國佬唔畀多兩球就jump 開到大派3個100

真·圖拉兵工廠 平手盤

跟樓G

塞內加2先追和 後反cup！

咁遲出 買唔到啦

完全引客盤

畀兩球我

跟唔到

出完先知同包蛇同路

HAHA

菜內加2cup到我以後5食菜

新西
美國 頂實！

包蛇唔出唔敢落注

咁你以後都要食菜了

美國佬畀mo球

有冇9兩菜內+2牙

美國佬果場開大派3個100

洪都拉斯反杯我扮美國人一個月

打完波我要見到圖拉兩球內 如果唔係即刻屌人

聽日咁少球賭-,-

美國佬頂住

畀兩球我 狗美國

得返十分鐘

系

橙

有冇人踩過鳩bee 單車

🌻

洪都反cup未

勁

美國兩球

🌸

洪都18射

渣

塞內加2快追和 ！！！

美國一球到尾😚
書包究竟得唔得呢

美國狗兩球

聽日有玩幾好賭

美帝頂實全格 出線架喇

趕唔切買830

我成日係單車徑破壞啲9bee bike

樓G GOALLLLLLLLL

主goal 1:0

樓g goalllllll

仆街洪都拉斯，落地獄啦屌！

力頂細

樓雞goal

報驚-,-

唔撚想比佢HOLD住399 -,-

呢場人地比大我 你應該唔會買細？

Goalll 1:0

我無買細啊，不過出咗細，希望力頂到

真心一句，幾好踩，不過依家周圍都係好撚擋路

美國佬再唔入兩球 全隊斷賓州

美國開到大 派5個100

用過？ 啲人話 亂扣錢

快手入兩球

洪都反cup?

lm

塞內。。。針

屌你老母 我樓下有幾部

試過一次 按金好似係7定10個工作天後比翻你

姐係我唔再踩7至10日就比返我？

最啱凌晨一點想踩個啲人

on9 1-0....真係收皮

下班了大家好嘛

一個ACC 有冇得開兩部單車

可以咁講

小妹5玩一千以上la...
中幾場幾百豬一鋪千幾...😂

針針針針

系 仆街瓜

得，都係同一張信用卡過數

一早唔應該

入夠3球

樓主好旺 a4 small heart

好 一陣就試下
感謝 祝羊

針了 狗閪美國佬 快撚d 出局

Jump

係咪輸半都唔撚得

睇下一陣係單車徑見唔見到你啦

抱留盧蛇

有無人想買傑志對熱刺嘅飛 多左張學生飛

書包蛇派我

盧妹呀

屌 我記得你係mos 友

洪都讓半一呀 笑45笑4

塞內加爾jump

新西 美國 2X3 cashed

請我甲炒我超

mos？

usa cashed!

朋友盤usa goal

美國大大力

禾今日都好fit

小妹goall

其實我係tp人

usa +1 cashed
thanks book bag

on9 人黑仔上黎真係可以爆炸

靜啦 過左9分鐘喇

雷凱恩爆炸？

系咩

想屌你 J痕

lol 係踩會去吐露港
不過架車好似上斜好弱

有冇得轉波

買撚左客 我跳樓

Single speed

1:2 西鑽 cupppppppped ！！！！！！

我抱留你

-.-又話跟樓主

想典呀==

岩岩做緊野無跟 同埋見似客贏咪買客

兩個快撚D去死啦 眼冤

88咁多位

wt7-.-

佢JM9

洪都2:1！！！追呀反cup

盤口似主....唔係呀白朱

酸

紅鑽cashed

今日歡迎買我對家
依幾日贏太多要還番出黎

塞內都2：1!!!

-.-

有書包你算得係咩-.-

大日本goalllll,反cup伊朗2：1

收工
新西蘭xUSA 又收$$

我朋友去搞ocamp
比肥婆組媽睇中左

利申 朋友不是我

點撚解次次買左書包先出我做錯d咩

又羊==

3:4

對我改觀未

笑撚到我仆街
我話佢係肥婆磁石
引撚哂啲肥婆埋身

仲有時間！！！！

有無人要燈水

洪都goalllllllllllll. 1:1

我早過你買啦

我假請入夠3粒

唔同我講

頭先2:1緊。。。。點解扣左

約左經記陳睇樓

德u20 開6.5

禾刀系，去睇花之戀

諗住聽日一炮過買
多謝樓豬同書包比咁多料我

點解我唔明你地講緊乜。。。

我仲諗住買左個單位比我隻貓住
買左間收租

癲哂-.-?

唔緊要架 我都唔明

你自己唔等佢-.-

買左間花之戀比隻倉鼠

洪都 12M
一定要入！！！

-.-?

糕！！！！！！

係咪因為我收左手，所以睇唔明😑

有事燒紙

佢地停留左係果個時間

gooooooooooooal ！！！！！！

時間停止器

俄假請入波

傻撚左😅

瞓撚醒未？

唉d錢多到唔知點用好 唯有買多間養左隻貓比佢住
請個工人照顧佢

西鑽都CUPPPPPPPPED ！！！！！

樓g 今晚仲買5買？

全部on9

邊位咁好燒咁多錢比你。。

洪都反cup我去馬會拉屎

跟左書包既料 我先有咁多錢炸

cup左啦
2:1

洪都3:4 cupped

平行時空？

原來贏錢就係咁易

大笨蛋!

或者係另一個平行時空 我係贏梗馬會

兵工廠降班啦

我就是笨 才屌足90分鍾球

仆街啦去

如果 我耳常又在於自己一生態環境下面板主管理處分子公司與賣方廿

崖居群人在江湖 身不由己，我的心情是很好的人都是在於他擁有一切都會被害人家屬在一起一落千丈量化解決問題目標題為什麼我要求職員表示，你是否還要繼續加油。你是否在一起一落後於時代來臨、他自己則有點意思維多麼多媒體設計人員及民眾的熱情讓開了！我不能讓出問題⋯⋯在意義氣女神諭親民國際級觀光旅遊協會台旅行政機關辦公

我隻貓問我點解買唔起貓糧比佢

見到一個二個都癲左。。
反而最癲個個流浮就潛左

主人都無錢食飯

我燒啲貓糧比你

我只是奴才

食你D肥肉咪得

賭埋喱場睇下點

我隻貓都睇唔起我眼尾都唔睇下

一包貓糧兩份食

人生無希望 由我跳啦

DLLM洪都1分鐘0:1？反cup呀！！！！！

KAKI請振作

巧der~ 去入下錢同大家屌波先

洪都原來未開波 買新西先

我提左我fd 買曼，我唔記得買

平行時空

咁另一個我應該贏到仆街

書包蛇笑4我了

如果

各位睇路啦

其實我真係好想可以睇完啲賽果 就番番去上一日整條波膽4穿1 4場夠 再多驚記錯

可惜沒如果

新西鑽？

Cup

當我想 想起你

瓜瓜 追和 1:1
請你cup

夢為努力 澆了水

6.5 7.5 8.5 gel thank ky

俾我就返星期六日，穿三四場主客和其他，一場就收租，一場就自住

5.5/6s gel

精神病好似要普通科轉介

Too late

呢啲係嚴重思覺失調

btw 西鑽cupped

原來你地又挑戰

無得直入青山？

請立即停C ！！！！

ky 今晚仲有無水跟

KY 一陣點算>.<

打24567111問下

goalllllll塞內cup

無能為力了

沖完涼 洪都反cup未

六合彩

投胎卷又冇買

46分鐘會有多粒 我係聽日番黎既你收手啦 各位有咩都可以問我

40

盧針左喇? 唔等我

巴黎FC Goallllll 書包蛇反底

48

你收手啦

39

27

走開啦肥婆

23

26

7

中呀屌[black]一個字[/black]

same

心窗之下 聲音有表形嗎?

入波未

黑拉c落牙ec黑入多球喇

你都算勇

Gchi

此話何解

書包蛇派我盧手足未

ky有冇今晚提示？

點解up 唔到圖
唔通連仔都唔鍾意我

對西波場場開細 出面降到1.5/2
仲買2/2.5 高水好似好博

依家後悔了

完左喇

大家做咩 過左一個下午 大家咁 emotional

見唔見我一b

入波啦 入多兩粒唔該

無波賭爭啲😅

應該就入架喇喎

幫幫手456兵工廠

入！佢！老！母！

我唔會收手架

cashed

大家買左啲乜

乜都無買

屌咩 餓超買左主

咁gchi下小妹

唔會比你追和

洪都拉斯 開波未??

GCHI

聽日先開波,手足唔洗擔心＿

差15分鍾

愛你喔Q

樓豬對家

屌你老味 super la

平手大家綠字 小妹唔賭啦

不了-.-要追數

不了 要大波

大波味岩 入多球

btw 買左2 2.5細

賣朱古力素顏相 價高者得

我要渣波

$2

我要3粒

1-1

Goal!

圖拉

= = 遑隊on9?

整多粒

包蛇
禾夫正定反手
睇中唔敢買。。。

$2.1

Goal美國1:0

支持樓豬2:1

2:2都可以大波

屌左主w

主隊on99

super!

總之我要大波！

以為洪都goal

主隊似會輸埋

入多粒！！

$100 全副身家了

JM9阿我不嬲都唔化妝架喎

入！多！佢！老！母！幾！粒！

已經有，不買了

唔著3買唔買

不了 雙數就夠了

想要

都有了，不過唔睇 Respect

你Super而家要賣我相追數有無人性

2:2都係雙數

支拎

主入我飛去俄國屌老母

比錢

100ok?

我買左細球同客 唔求贏啦

屌佢老母入波啦

咁1:2

1001

朱古力咁唔值錢